汶萊下周起實施嚴刑 同性性行為掟石處死 竊盜斬手斬腳

東南亞國家汶萊將於下周起實施新刑法，任何人發生同性性行為或通姦，可被處以石刑處死。國際特赦組織批評新法例違反人權，呼籲汶萊政府立即撤回。

汶萊自英殖時期一直將同性性行為定為刑事罪行，最高可判 10 年監禁，但新法例將容許法庭判處通姦（adultery）、雞姦（sodomy）及強姦罪行的穆斯林鞭刑及石刑。法例亦訂明，刑罰必須在其他穆斯林見證下進行。

新法例亦規定，任何人干犯竊盜罪，可被處以截斷手腳的刑罰，初犯者會被截斷右手，再犯者截斷左腳。新刑法將從下月3日起實施，適用於佔全國三分之二的穆斯林人口。

有關注汶萊人權狀況的組織透露，政府早在2014年已打算推行有關法例，但當時遭到國際社會強烈反對，一度延遲修例。

《路透社》引述組織創辦人 Matthew Woolfe 表示，他們一直向政府施壓，但今次修例非常倉促，事前亦未有清晰向公眾交代法例細節。他促請各國政府向汶萊施壓，要求撤回新法例。

緬甸、馬來西亞、星加坡、汶萊等東南亞國家近年針對性小眾的打壓有上升趨勢，去年9月，大馬就有兩名女性就因企圖發生同性性行為，被判處在過百民眾的見證之下遭鞭刑。汶萊將成為第一個同性性行為可被處死的東南亞國家。

汶萊蘇丹 Hassanal Bolkiah 於2014年在國內引入伊斯蘭刑法（sharia law），按照法例，婚外懷孕、沒有進行周五禱告等行為，均可被處以罰款及監禁等罰則。

相關報道：

CNN／路透社／the Telegraph

希望強國人覺得汶萊人易比人偷野啦

應該判塞石頭入屎眼

偷野斬手大快人心

連登班基佬點算

大家好似睇唔到重點

我幫放大

佔全國三分之二的穆斯林人口

生蕃蛔狗

汶萊呢啲地方去唔去都罷

適用於佔全國三分之二的穆斯林人口。

德政

竟然覺得穆斯林嘅野係德政
快撚d join聖戰啦

捉你條𨶙樣掟石

G持

第一張，童顔巨乳

第一張有無ig

利申：飛機 欣賞肌肉

支持

拉哂香港班死gay佬去就啱，影響市容

💩鬼一齊去平權啦

係架飛機到擺人形蜈蚣
圍住汶萊飛一圈

重點係咩？ 穆斯林唔一定係恐怖主義 某程度係好過蘇哥班偽善撚

通姦要死？

父子DNA唔match/女人爽完被發現就屈人強姦

姐係我話自己唔係穆斯林就得？

西方左膠繼續失明

穆斯林國家係咁上下

抵啦死gay佬

最尾個個gif 笑到我痴左線

比我都驚親

支那人唔一定係蝗不過最好都係一次過死撚晒，冇眼屎乾淨盲

最尾呢啲自己相就收埋啦

係有錢 但有錢唔代表啲乜

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%、汶萊67%。

su

我第一次對汶萊有印象係因為吳尊

醫屍爛真係人類文明既癌世胞,
禍害仲大過支那
唔好以為殺gay佬好撚過癮,
你睇下真正醫屍爛國家係咩野事,
加上醫屍爛教教義就係要將全世界收復哂,
好彩有美國鎮住咋
而定歐洲都墜落緊,如果俾佢地打哂全世界就大撚獲,
特別係女人就仲撚大獲,
知唔知通姦係咩?姐係你結左婚出去搞女人要死,
你老婆俾人地強姦,你老婆都要死
再仆街d有單14歲少同隔離村男仔拍拖都俾人全裸遊街掉石
唔好以為做男人好撚著數呀,
到時溝女都難呀,仲要條條女由頭包到落腳,
但有錢人就一樣有地方玩女人,
係真嫁,人地去傾生意真係帶佢去d會所,
乜野國家既女都有得玩,
至於窮撚?唔好撚俾人知你打飛機tim呀

淨係支持要有通姦罪
btw點解偷野要係右手左腳
係咪睇完鋼鍊

Sharia law 呀

偷盜的男女，你們當割去他們倆的手，以報他們倆的罪行，以示真主的懲戒。真主是萬能的，是至睿的。」（古蘭經5：38）

刧掠者斬右手及左腿

「敵對真主和使者，而且擾亂地方的人，他們的報酬，只是處以死刑，或釘死在十字架上，或把手腳交互著割去，或驅逐出境。這是他們在今世所受的凌辱，他們在後世，將受重大的刑罰。」（古蘭經5：33）

基佬基婆

唔係喎
汶萊之前話係一個冇乞兒嘅地方？
福利全世界第1？

如果香港都有就好

右手左腳 方便平衡？

蛔狗班低等人族將會係世界人口佔比越黎越多 諗起都驚

呢D法律如果真係對付果班人就冇野好講，但自古以來宗教法律多數係用黎對付異己。

diu！！！！！！！我識個男仔

換個時代在一起 等荊棘滿途全枯死

伊斯蘭教同天主教其實差唔多
只係後者包裝得好啲
宗教真係阻撚住哂地球轉

點咩算
你話日本就大件事姐
汶萊依d地方去唔去都擺

諗起歐洲趨向伊斯蘭化，真係不寒而慄

殺撚哂d死gay佬
蛔撚唯一德政

安華都比人屈雞姦啦，呢d國家法官咪又係比當權者操控

有兩名女性就因企圖發生同性性行為，被判處在過百民眾的見證之下遭鞭刑

Why

伊斯蘭地方係老竇定左你結婚嘅對象

連登仔理想國

其實一直覺得沙特呢啲伊斯蘭國家先至係連燈仔理想中嘅國度

捉哂班連登基狗 過汶萊就岩
成班變態佬都犬決就岩 咁鐘意屌屎忽吖拿

伊斯蘭教法嚟講 唔信伊斯蘭教都要死
希望香港快啲實行伊斯蘭教法處決晒你班非信徒

捉哂汶萊班蛔去再教育營啦，逼佢哋食豬肉

基佬比人踩中條尾 即刻起哂槓 打橫黎講
好惡呀 好驚呀 嗚 真變態爬係到都識打橫行既

除左殺死gay佬之外，其他都唔理想

突然覺得中共咁打壓佢地係好事

They came first for the Communists,
and I didn't speak up, because I wasn't a Communist.
Then they came for the Jews,
and I didn't speak up because I wasn't a Jew.
Then they came for the trade unionists,
and I didn't speak up because I wasn't a trade unionist.
Then they came for the Catholics,
and I didn't speak up because I was a Protestant.
Then they came for me,
and by that time no one was left to speak up.

呢啲真係生番地方

掟撚死班gay 佬

垃圾國家

中世紀？

有無d死基佬特燈去汶萊屌屎忽抗議

好彩當初炎亞輪唔係睇中吳尊

ching唔使訓？

強姦係唔係要減撚

不如化學閹割

做得好
應該推到全世界都係咁

姐係muslim 先要守？

0仔要用紅毛泥封屎眼
1仔要將切J

刑罰只適用於回狗

係咪仲同緊gif裡面個男仔一齊

見到啲正評數就知連登仔根本就係同佢地屌開嘅穆斯林係冇分別
大家都賤視女人當佢地只係雞,而gay佬gay婆都要殺死

咁你地友做反乜嘢穆斯林啫

只殺非穆屍

丁可欣要多多手腳斬唔夠斬

追擊你

係，因為汶萊嘅伊斯蘭法院只可以管穆斯林，因為除咗「國法」佢哋仲要守伊斯蘭法

其他人都係行普通法，好得意嘅係，汶萊普通法院嘅上訴，係由英國樞密院處理嘅

死基佬絕種啦
基佬根本係社會垃圾

Thief who had hand and foot AMPUTATED

The thief was blindfolded and sat in a plastic chair

The 'charges' were read out to the suspected thief

Two men wearing white medical gloves began to amputate his right hand and left foot

He was left lying on a stretcher with the blindfold left on

汶萊 hksar免簽, bno要visa

掟死佢

Cls
國際制裁佢

呢套法唔係apply落啲回教狗？其他人無事？